點睇利狗兩季洗300m 無冠軍，皇馬洗50m拎3個歐聯？

笑死唔笑死？

收嗲啦死疤狗

怨記：蝗螞洗咗落球證度

我屌利狗關你撚事

樓主我警告你唔好咁撚柒串

係我唔忍

咁你即係拖曼聯落水姐

係都開你波先啦個樣咁肉酸

我地古仔筆錢刀未用完

原來高普都教左3年

李嘉誠呢個月人工少過你佢就唔係首富？

呢個到底係乜撚野比喻?

負Net Spend都洗300m ,
樓主應該係利老細

利最錯係無洗係換門將到

我地利記就靠呢300m
9年後超越皇馬歐冠數目

賣出去唔計

關係撚事牙

亞軍點都勁過16強8強

岩

亞軍